兩度棄保潛逃 上海仔現身香港機場被捕

窮途末路的本港黑幫和勝和前坐館「上海仔」郭永鴻，潛逃逾兩年半後，終極落難返港被捕！有指上海仔早前經司法界契爺教路，今日（22日）終於現身機場，他甫抵港隨即被捕押往警署。歐洲的新冠肺炎疫情肆虐不斷，而據知流竄當地多時的上海仔亦告「中招」確診，雖已康復，但已失去味覺。消息指，上海仔抵港後將會被押到機場警區警署，及後會被安排等候檢疫。

據知，上海仔今日由歐洲經杜拜及曼谷返港，約下午3時飛抵泰國曼谷後再轉機往香港，約在黃昏6時抵港。他甫步出香港國際機場，隨即被在場「恭候」的警員拘捕並鎖上手扣，押往機場警區警署，其後送往檢疫。

消息透露，原來兩案四罪在身的上海仔，在疫情嚴重的意大利「窮風流」時，亦曾確診染上新冠肺炎，更加失去味覺。他今次以染疫之身返港的消息一流出，警方亦已嚴陣以待。

自2018年4月棄保潛逃的上海仔，一直被質疑有司法保護傘包庇。流竄海外多時的他，早前已蠢蠢欲動密謀返港，早前有指他買通執法部門高層作為其保護傘，打算返港，甚至高調事先張揚，向飲食界朋友放風自己可以開香檳過聖誕節。

上海仔在歐洲流竄多時，不改貪威識食作風的上海仔，派爪牙四出作惡撲水還錢。上海仔在當地繼續奢華生活，單是聘請保鏢及住五星級酒店每月保守估計亦要花數十萬港元。早前更致電回港炫耀在意大利結識意國女郎的「溝女」戰績。

咁似樣嘅

成龍？

東方日報真係上海仔fans
呢啲普遍市民都冇乜興趣想知嘅嘢都成日寫到咁詳細

叫689救佢啦

其實點解成日追撃佢？

東方日報：多名前警員跟隨上海仔搵食！

都唔可以話係追擊啦
對於呢啲博出位嘅人有人咁寫佢會好開心
dun make stupid ppl famous

個髮型真係好撚柒諗起竊聽3方中信

點會有事呀
黑社會立咗咁多功

小桃園飯局

白粉報又作死！

你估白粉報個朵流

黑底寫自己友當然全神

好返之後味覺仲會唔會有返 定永久性？

係中國人好番先有咁多問題

驗眼

即係點?買通完都拉

為咗拎5000蚊返黎?

因為上海仔仇家係佢
當年巴基明俾人斬個陣口upup話xx日報揾人斬我

當年話要爆689大鑊

真心?
人地講明抄上海仔

棄保 低係坐飛機番黎?

但係

屌你老母，拉鳩我

點解佢仲返黎自投羅網?

走下過場，有個交代姐
件事淡啲咪出翻黎一齊食大茶飯

永久失去味覺？

屌白粉報又9up

番黎claim 5000？

Coffee 開工！

點解去意大利? 同黑手黨有親

返黎同鄧炳強打江山

呢件事咁鬼?被通輯返黎博俾人拉?

今次真係含撚都無味

coffee 跟完佢之後就發左

點解一落機就即該畀人拉左，架機未到就事先知道佢係架機入面？

東方吹咗好多日話佢會返嚟
通晒天佢又真係繼續返嚟

知道689太多野

今晚就保釋出黎返屋企繼續屌女

佢都算好彩，上海仔個期疊水

返黎香港有大龍鳳搞？

咁又太誇

叫入臭格屌咪算

係咪屌過coffee

冇返仲好 叫雞賴閪唔驚有味

上海仔販毒
後面啲嘢自己腦補

上海仔最初喺youtube出過片爆馬XX啲嘢

一定無，coffee只係同佢開房教佢私人瑜伽。

洗定屎忽啦，今年2020好年，大把人死 下個到你

唔想客死異鄉

根本以上海仔做原型

收買完求其上庭無罪釋放
分分鐘直頭律政司唔告
咁就唔洗再做通緝犯

一睇就知係方向報寫

一見到上海仔三個字就知道係百份嘅新聞

黑白兩道都咁fd

坐監好過中肺炎死
所以返黎

買通完照比料班狗

上海仔大爆東方馬內幕
連登偵探必睇

上海仔以前同馬xx一齊搵食
跟住不和

互爆料
YouTube好多訪問有講到

棄保潛逃過既上海仔，扣留無幾耐又可以再保釋喇

返黎做場show, 然後告唔入，攪黃絲

一定無，果陣未識瑜伽淨係識gathering

中咗武漢肺炎返香港醫

佢後期同689反面

全部睇唔到

返得黎，一定冇事。

以前經常招呼佢地兩個 佢地好豪爽 都俾幾多TIPS 就係難服侍啲

要開vpn先睇到
東方日報禁哂啲片喺香港播放

個樣好樣衰好獵奇
未試過望住一個人嘅樣過唔到3秒

返黎同coffee gathering

呢單你話關邊個事

恐嚇東方報業 判囚9月刑滿
香港拉登 踏出監獄即被打

個賊樣 似L到呢

買通咗PK鄧？

即係擺明係公告天下同有心被人拉返去

又係姓馬

冇興趣知班老mk既野

洗乜買

隨時有痛腳係手

睇戲都有講，黑白道一定互相扶持先可以令社會平衡

無記錯嘅話，所有抵達香港嘅飛機都要申報乘客名單

方中信扮佢 真係9 成似

點為之多？每位收一千？

中武肺冇左味覺，咁跳唔跳到1 cm

大佬黎講佢都算多新聞

上海仔係人都派 通常2舊 馬爺就豪啲 500 1000 2000都有

你以前邊份工

剩係記得佢唱歌幾好聽

依家應該叫777

機票都唔只

返香港做一哥

服務性行業 專做VIP

笑到㩒錯左負皮

最豪收幾多錢？邊個派？

公司某位外國股東 全程SERVICE佢 一個鍾1千TIPS 做佢個ORDER做咗4個鍾